周圍都係#10yearschallenge，好撚煩

點解啲人咁鐘意將自己以前柒樣post番出黎比人笑
我覺得呢啲十年比較好笑啲囉

仲有其他圖

十年後金鐘仔會點？

又抽利撚水，抽埋今年冇得抽架啦

2009: Prostitute
2019: PTGF

你果張靚仔咁多，佢地果張仲醜樣都唔知是咪同佢有仇

2009 文詠珊
2019 文翠珊

屌

熱刺定利物浦

12年利記有盃

笑撚死

你地唔好迫哪吒出來啦

我見到北極熊果張相覺得佢地真係好慘

呢啲先值得share

唔知過多10年佢地會點....

比支那人食晒

09 uefa winner
19 uefa winner